%@Titre: Caen -- 1998
\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle isocèle $ABC$ de sommet $A$ tel que
$AB=4,5$~cm et $BC=5,4$~cm.
\par Placer le point $H$, pied de la hauteur issue de $A$, et le point
$M$, milieu du segment $[AB]$.
\item Justifier que $H$ est milieu du segment $[BC]$.
\item Calculer la longueur du segment $[HA]$.
\item Construire le point $D$, symétrique du point $M$ par rapport au
point $H$.
\par Quelle est la nature du quadrilatère $BMCD$ ? Justifier la réponse.
\item Démontrer que $\vecteur{AM}+\vecteur{BD}=\vecteur{MD}$.
\end{myenumerate}